支那大陸新移民 仆你個死臭街

新移民綜援婦阿珍 月入一萬七千多元度日 ，社署表示「將會提升該個案綜援金至每月21200元」

大仔自細對高達充滿興趣，幼子也愛玩電視遊戲。四年前阿珍更獲分配公屋三人單位，領取綜援同時更免租。三母子現時每月獲發一萬七千多元綜援金，而她通常每月撥出二至三千多元給兩子買遊戲機及模型，阿珍更大怨屋企已經沒有空間給放遊戲機及模型，阿珍表示「最近大仔又買了一部PS4電視遊戲機及多種遊戲，又需要付出多逹4000多元的費用，生活很辛苦。」同時間，阿珍更表示已向房署要求更換五人單位，能夠足夠使用。而社會福利署都表示將會提升該個案綜援金至每月21200元，希望能夠放善該個案生活環境。

僅餘一萬多千元怎度過日子？阿珍說，平時會到茶餐廳食午餐，晚飯多數到樓下酒樓食飯。更坦言已經沒有閒錢與兩子去旅行，當記者問到生活也不夠時為何還希望到外國旅行?阿珍即說，到外國旅行是必需品，所以已向社工要求協助全數資助兩子暑期到英國遊學，見識世界。

阿珍接受訪問時，穿著並不失時髦，她說：「我著嘅所有衫褲，每個星期都會去買衫，這都係新衫，我不覺得有什麼特別，因為著新衫對外觀很重要。」

她說過年前到超市買幾包鮑魚片，用來炒菜。

記者問到阿芳會否覺得不出外工作便得到一萬七千元很寫意? 阿珍回應：「這是政府欠我們的，我覺得還不足夠。」

來源:
———————————
屌你老母支那死臭閪
住香港人嘅樓，食香港人嘅錢，
基本上大陸新移民可以唔使返工，
齋拎綜緩儲錢都夠全家人用，
更何況仲要俾自己嘅仔三千零用錢買自己野，
你擺明都係為左攞著數而黎港。

屌你老母，你宜家同我地講唔撚夠錢洗，
間屋唔撚夠住，生活仲要好撚辛尻苦？
米撚玩啦，死臭閪。
你當香港人唔撚辛尻苦嘅？
香港人唔洗成家立室？
香港人唔洗養妻活兒？
香港人唔洗交稅？
香港人可以好似你咁唔洗交租？
邊有香港人可以好似你咁撚快就有政府樓住？
個個香港人有咁嘅政府已經好辛苦
仲要優先優待你？
躝返大陸啦，死臭閪

如果你哋呢啲仆街肯乖乖留係大陸奶阿爺袋底，
我一早住緊政府樓啦，
唔撚洗每個月都交八千幾銀租金，幫人上車
反而係可以舒緩自己生活速度，
唔撚洗日日死慳死抵，
只係為左有餐飽飯食，只係為左上車
真係激尻氣，屌你你老味

皇天擊殺

屌啦成萬七一個月，我都想唔撈咬老綜

分分鐘做雞查唔到收入

將會提升至21200

香港綜緩表面幫港人
實質係大陸新移民專享入侵香港計劃

呃綜援大陸人係衰，但呢個係content farm，屌之前都留意番個source

真係好撚戇鳩
提升至兩萬 仲要社工全數資助個仔去外國
我都唔知點講呢個社會先啱

Sor 冇留意

幫佢果個義工。祝佢冚家剷。

真係好撚嬲

堅定流
三條友可以拎咁多綜援？
仲要個個星期買新衫
我返工到底為咩

無能用政府